有冇人今日考 igcsse 中文？

究竟今日要唔要考架

Hkeaa hotline 無人聽

樓主考咗未